手足私了啲藍絲呀伯算唔算hey0

事出必有因 嗰條mk妹一定係做咗傷天害理嘅事先會比人私了

講真d藍絲咩都無做過都比人打到仆佳
mk妹話佢係小三+道友都係替天行道

拉

講真 佢哋幾有良知 知道香港警察解決唔到問題 選擇私了條女 應該係深黃嚟 邊個再話佢哋係垃圾啫係當勇武係condom

不割

手足

heyo

小你老母閪三咩 支那仔

咁我打樓主一身算hey0？

唔算因為樓主係狗

算

虐畜都係hey0

駁唔到？

反擊不算欺凌

點睇你俾樓主撚爆

本質一樣

Btw樓主係好出名既五毛 特務警察！

無人block你喎kfc執盤仔

肉酸得過block咗我仲要特登搵我啲po 入去留言攞尾彩？